有冇ching今日返工發覺少左好多同事

原來好多人揀係尋日last day

真係有兩個朋友last day

又少2日通知
又有新年假

工場既工友都咁識玩

懷疑有人教唆